女人從來都係一個接近商品既位置存在

女人從來都係一個接近商品既位置存在

唔係我主觀 係客觀上存在

因為男性權力及性慾比女人多，試下是但一樣唔係都唔會有呢個命題。

因為娶老婆要比禮金

是旦啦

拉

一堆AC開食煙女權貧富POST引戰，好，我當你唔係PR引戰
你要討論大命題都唔該自己嘅引論，論點，論據，最少完整結論都有掛，幾句廢話？
我覺得生得出你咁蠢肯定你老豆係出嚟做鴨辛苦養家次次用剩少少嘅次貨餵你老母先有得咁嘅次貨你老豆出嚟

咁你老豆嘅精唔健康
點解會影響你生得蠢
又點解佢要做鴨養家
唔做鴨，出賣勞力係唔係商品化？
依個世界迫良為娼嘅比例大定係自己決定作為性工作者嘅男性女性多？
唔好講人類，黑猩猩都會為咗食物，不分男女咁俾人插，到底係社會問題，定天生就有嘅行為？

要人互屌都有少少內容好唔好，而家已經2020年啦

關你撚事咩

收撚皮啦傻鳩